同九龍差唔多大的澳門 準備畫分18區

搞戶藉, 搞集中營區
你地乖丫嘛

是但啦who cares

澳門人 明白什麼都總有限期

以前D堂區全部都係源自天主教
點配得上根正苗紅嘅澳門 梗係要改

珠海市xx區

嘉模堂區

for ref而家梳打埠嘅分區

是但啦

撥埋入珠海都wfc啦

支那廣東省珠海市澳門1-18區

是但啦，派錢就乜都制啦

分區叫1,2咁好笑